day by deadlight點樣轉地區玩？

香港ser等成三四個字都冇人入
聽講其他地區多人啲
請問可以點樣轉區？
google左有人話改下載地址個到但係都唔得

你玩殺手?

殺手睇RANK 愈低愈難排

但轉地區 你高PING D人都係走

係殺手呀
諗住近近地台灣咋
巴打知唔知點轉？諗住試下唔得就轉返香港

改下載區域?

我改左台灣
有冇得睇自己有冇變左台灣？

過左新手rank區就排得快好多架啦
同埋通常夜晚先多人玩

唔洗轉 一早改左冇地區

玩鬼你低r所以先有排等

玩住幸存者 等下次重新排r